已讀不回T.T

剔

渣ga

天使

藍籃 你畀仔仔恰？

唔開心

係唔係你悶親人

唔係啊

真

係 仲未可以好坦誠咁傾 哭

咁咩樹@@

毒撚是否應該收皮

咩關係？

咁點解先

冇樹
邊個已讀你咁衰

女都唔識溝 垃圾

要覆你 始終都會覆你
唔覆你 點搵都唔覆你

不應該

求教學

哭了

朋友

可能我悶親佢